想搵iphone8 plus + 轉台plan..SALES 請入

本身用緊人仔,但要年底先完約
部電話壞壞地想join 手機ip8 plus + 唔限速既plan
有冇好plan介紹???

PISH